機場啲機去聽日六點前都起唔到飛

機場公眾活動：機管局與航空公司會視乎機場運作的恢復情況，將由8月13日早上6時起實施航班重新編配。旅客往機場前，請透過機場網頁或「我的航班」流動應用程式，了解最新航班情況，亦需要留意航空公司有關航班的最新消息，並在確認航班後才出發前往機場。
2019-08-12 HKT 19:45
from RTHK
真係唔好再屌走個啲人喇
兄弟爬山各自努力
不割蓆不篤灰